尖沙咀班人小心，有線直播不停用長鏡

捕捉鬆懈左落黎放底口罩既兄弟大頭

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

真係唔好以為記者係朋友，上面有壓力落黎，點都會做野交差，自已做好保護自已私隱

自己做好保護就得